有無絲打會中意啲好瘦既男仔?

肥芝

瘦冇所謂
最緊要靚仔

不了 壓都壓死佢 玩坐蓮我驚搖到佢腦震盪

我鐘意小小肥嘅

高瘦

中意人一定唔係身材行先囉

利申 理想型唔鍾意瘦底但鍾意既男仔都係條柴

排骨仔 不了

瘦過小學生都得?

有啲肌肉 係骨架細 24歲

肥婆

幾高先得

小學生一定好瘦

中意矮 （米七或以下）
但好唔中意瘦

其實你幾多歲唔關我事

瘦底有肌肉好易變筋肉人～

咁易咩

瘦底肌肉線條容易出嚟好多
我瘦底唔做gym平時行山 屋企練下crunch同push-up兩個月已經有腹肌人魚線老鼠仔呃到下人